hkbn家居寬頻+固網電話6月到期，sales請入 (咩公司都會考慮)

而家用緊100M HKBN+ 固網電話 $168一個月
最近話續約加價至$178

有無plan推介，100M的話要平過$168

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

push Push push

Lm

HKBN轉黎PCCW 有優惠喎
Whatsapp tg 小妹我 等我比個靚offer你

小妹我可以揼個靚offer 比你
可以whatsapp Telegram我

WhatsApp:
Telegram: nowtvclaire